依期一齊旺 ! 大家唔好針！[228] 國際嬴錢日

正評一定嬴大錢

負皮

原來之前個字係你打錯
係贏呀

12C

連c

屌 最憎入完錢想買 就刷

1-2未

自膠

買唔到高水14.5

我想買客入球

墨勝立刻馬上反杯阿屌你老母臭g

係咪捉得太嚴
個關鍵字係贏喎

2 1叫爆區

三個po 想點呀

做乜開左兩個po

屌

班人on9

你無錯

而家幾多分鐘？

唔好去返高水

2-1啦！！ 必勝主

戇鳩錯完又錯

巴巴入未

係我打錯

71

除左g chi我都冇野好講

去呀 cup 呀

和波加時定直接12m???

加時

佐治

墨勝cup佢老未

比多角啦。屌拿聲

上船

15.5s 手足大家頂住

頭先心口控一控咪算

勝利ng 屌唔屌得過 個勢好好

岩岩有條友話中場買細一定開硬 有冇咁準

勝利快CUP

6點愛滋

屌，次次睇親波都唔中，唔撚睇剩係喺度睇算

頂到完場睇加時

半10傳奇？

韓職攪咩唔派錢？

15c大家收錢

佢算fit啦

好似真係幾勁

半10全12

第一日賭韓假?

不過佢刷角唔錯

而家高水啦

第一日買韓假

上次等咗五個鐘

係咪講角細啊

今季刷最多，頭先睇睇刷咗34個

2.27

Ccc 三個就夠

我買左主第三球 560

15C完就好

15分鐘奇蹟1角

不了，12c完

買左未

主食撚滑

係 第一次玩

1.85入左 等睇澳假最後10分鐘既刷角能力

貝利沙食黃未

十五分鐘 夠墨勝入夠兩球 要同水原一樣正氣

墨勝絕殺

有次完左場改波膽但狗會派左錢

gogogo

即食

上呀墨勝

墨勝快撚d入波 就快家破人亡

快啲入波啦

個飛道嚟引笑?

gchi

係咁嘈都唔比牌

掂啦 美斯巴我地

墨勝快上

有冇咁準

14.5角細收息 $100000

佢除咗第一注有飛其他全部9up咁

墨勝比多粒 一日球迷

仲有12分鐘法定時間頂住個隻角...心跳巧快

兩日

巴巴幫大家入波未

兩星期

練下就慣

墨勝快入

Cupcupcupcup 正氣呀要

佢入到 我係屋企扮墨爾本人

比多角啦

入波未

最高開到18.5

睇住BET 兩次話阿德開角都變返龍門球

盡顯主場之利啦仆街

17.5b 冇入

點扮?

刷呀

假飛道黎 真果個係香討 唔好比佢水左

阿德八九個人係禁區

入左再講

墨城

我了

仲要即叫即有

cls

阿德入波未

勝利

巴打買錯波?

貝利沙好波

痴線

黃牌大

球證分到幾錢

6點買what

平衡時空

墨勝入波呀！！！

C呢

好多黃牌

比多球

快整多粒啦

同市光榮

入加時整個無入球諗諗，發晒軟蹄咁

我個2.5大呀

我都想買錯

今晚all in阿記-1

比多角啦屌

ccccccccc

墨勝冇時間勒 快d出絕招啦屌你老喵

墨勝 我命令你 現在 馬上 立即 cup 佢老母

D c 呢

唔係半10全12咁過癮呀

4點兩場12c

黑左球12m 冇啦

molamola

準備2.5 s

主入未

澳假 比多球

好彩買左初盤11.5b

入多一球就得喇墨勝 學下水原

猜撚夠未啊

墨勝快入波
我等住扮墨爾本人

入球只買細
幫大家反手gel

gun

睇加時了

主隊上

上呀

冰實角

加時買邊隊好

兩邊等加時 好彩無買大

墨勝我屌你老喵 乖啦 出絕招啦

阿德一定得

加你老母時咩 快撚啲入呀墨勝

絕殺未

絕殺角大啦屌
想點撚樣呀

愛滋賓奴有無同路

絕殺

岩呀 唔加就柒撚蒙蒙啦

韓仔頭場派了

goal!!!!

半10 全12 都幾撚癲 同㾮上次一撚樣

2-1!！！！！！！！！！

2:1

2-1

21

入啦

墨勝 2-1

終於入啦

Goal

goal

墨勝頂實呀!!!!

貝利沙

墨勝勝利!!!!!!!!!!!!!

搞撚掂 大波

Cup了

靚撚到

倒掛....

靚cup 呀屌你老母

貝利沙倒掛

倒掛靚波

神z!真係神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我岩岩收到風 其實墨爾本人
同香港人一樣講廣東話既

真係cup到

墨勝

Cup!

美斯大注又收

戰神貝利沙

補緊果陣入波 屌

戰神 叫咗出嚟

美斯巴好野

好波

反手gel成功

屌你靚到

屌你老喵係時候捉d gel阿德既出黎鞭了

美斯巴 又賺到笑

咪gel 頂到完場

我地得左啦

補5分鐘

今日水原同墨勝都反cup 好感動

倒掛

好後悔無補 衰貪心

嘩屌

好波貝利沙

補多球都得呀

有得抽派錢

5分鐘奇蹟1角

頂住 唔gel 住

9倍cup

屌咩 一買阿德佢就入波仲諗住gel硬
仆街咁都cup

好熱血

美帝巴

15.5S
墨勝W
EZ

頂撚住

入多粒阿屌你

阿德+1 被迫害

墨勝會戰勝歸來

想買第4球

頂實

買唔買第4球

基佬

好多買左呀德負皮

美帝

頭先係咪有個巴打買2.5b 派三百

開tg gp？

執返果70k未

半0全3 屌你老母

屌買左唔早講

夠有突

突好多啦失敗丸又收

淨係呢場都執100k up啦

戇撚鳩澳假 屌

半10魔咒

陣間唔中又屌鬼

同美斯巴同路場場都要反cup咁濟

終於追返日假條數 真係好好運

掌你嘴

一定入一係頂實 贏左今晚食肉

中撚左場勝利丸都唔撚夠輸

邊位手足話半10無魔咒既

好彩無去投注站1折放12.5S

3 1啦 買左個波膽

開乜鳩呀

我囉

12.5咁都要死

我做証 美斯巴有講

美斯巴屈完馬又屈波

ft

t你老母g 咩成撚日tgtg

馬會派彩未牙

FT 2-1 12C

完了吧

阿德正仆街 我屌你老母

我仲狗衝左去買14.5b

12.5都頂到

Cashed

好彩忍唔住買左15.5s

有巴打12.5s果張痴番好未

傑羅

墨勝一日球迷

水泥大gel

安心gel

基羅納

係咪有人派錢

三日

1折收飛果位係咪賺到笑

下一隊傑羅

條上盤飛咪跟左然後收錢

墨勝gelgelgel

多謝美斯巴

推撚哂落下場基佬度

奇蹟半10全12

阿德全隊食屎

gelgelgel

屌你老母
13.5s 真係有奇蹟

上半場10 個嚇撚死人咩

Lm

美c拍拍柏

韓假頭場派左

同問

我無跟足
自膠

12.5s 個心頂爆未

美帝呢幾日上一百萬未

買唔買基羅？

美斯巴

屌你半10全12?!

嚇撚死我個13.5S

@美帝
多謝晒

不了

西甲愛滋坐和望贏

愛滋對家半主

美斯巴金卡未

跟左美斯巴買盤 執左少少

美斯巴今晚仲有冇水

頭先話cup到派 而家抽先

美斯巴琴晚到宜家大注都贏

上半場買左13.5s 打定輸數都gel到

黑卡啦

多謝

西甲上撚晒岸踢閪波

等抽中我

Lm 兩日球迷

LM

lm

希望係我

入埋今個月搭車錢豬曬就行路過海了

唔係岩岩lm先有咩

應該係我了

Lm me la

想開飯

留唔留得切名

500蚊做本，每日買最多四口真飛，第二口贏到$1500，今日第一口勝利已贏，仲有手持兩口平注 有真飛

500蚊本就唔好學人開啦

我愛美斯

西班牙人FG

西甲角大？

500蚊

個個係又TG唔係又TG做乜撚野...

算啦巴 你自己tg自己玩

me

買左1k

ME

500蚊呢到D大神係小小注黎...搵食個主啦

呢度有美斯,TG搵食收返埋啦

唔明開個人channel 做咩，又無得吹水

宜家d賣料9

美斯巴有冇水

愛滋爭分護級
基羅納爭分打歐霸
正常支持主隊
但呢排西甲閪到
唔會和掛

50銀勝利丸w
70銀2條過關
50銀愛滋w
50銀西含w

睇下中到幾多

開2個channel 一個大 一個細 實中啦

美斯巴呢場有咩心水
我買左愛佬fg 同唔同路

主FG

唔得

頭先個post 留咗名先有

留tg

Rip

愛滋入波啦

Jump

g持

on鳩

Gun

睇黎同路

明白

岩岩輸14.5b 好彩中派錢補血

西甲8.5有無同路

cashout食新包了

好有信心 ？

跟實你搵食

槍

阿狗？

自從gun美c已經退休了

只跟美斯

我地POST 老屎忽 得閒搵你食咩 拎出黎分享心水咋 傻柒
加個 會叻D? 你又唔係美斯巴

般尼受讓

真係痴左線

琴日都150k 呢場100k 平注姐係

都唔平啦 美帝都話係大注

不過兩場大注都係輸一粒反cup 緊張

美斯巴應該幾層樓係手

拎埋副身家出黎跟你,食粥食飯睇呢場

我而家7連輸緊

有無想要燈水

新會員舊會員
撚樣強都唔識

點止幾層

琴晚豬哂好早訓左無睇
邊場150k

乜撚野美斯 刷鞋刷到成隻雜種狗咁

49000

曼

仲要大大聲呢到有美斯

我都搵食

幾棟

馬蛇幾時出燈水

咁睇黎贏到爆喎

有無主FG?

想要

係咪癲撚左依兩日d 波馬條友差唔多贏左60萬

主入波未

快la hihi

主

美斯巴係唔係渣林寶

我買左客

黑卡大戶

點解呢排無左林巴 freestyle sir

閉關修行

賽前8。5細頂到賴屎

林巴岩岩係到不過好似針左

有冇角細10.5

10萬都小注真係

20:30果場，排名19讓排名7 平半，咩玩法

比你地搭沉哂

幾時出水 比我買對家

曼琴日反cup又高水

我5月條卡數靠你啦

下星期all in買你呀

Booommmmmmmmmmmmmmmmmmm

一陣針一場又屌曬鬼

講燈水邊個夠我勁
出咩燈咩
明燈帶你上車

垃圾都買....

韓假肯派未？

主隊門前3碼空晒唔入

有冇9.5b?

假波黎 唔洗咁認真

賽前買左

8.5細頂唔到了

呢排旺 唔想害你

賽前8.5過關

10.5s 鳩買左

主隊反cup la

24分鍾姐唔洗叫春阿?

平注好喇 都唔係必勝 allin 真係十條命都唔夠死

1830 主？

半煮呀

卡利大波加油 比我贏翻注

單邊刷都ok

反cup啲咩 0:0

久守必失

叫定ma

岩呀 唔好見人賭10萬 自己又allin
睇住銀行戶口做人先

上盤輸緊

贏小左啦，條3T差1隻馬贏900萬呀

主隊入波未

先倒自己米

百元戶

7點俄假客隊有無同路?

客了

有無人買史篤

心理賭波法

5c

應該都真係唔止60了

唔好半7就ok

先廿幾分鐘 定啲黎

準備了

深潛

6c

雖然無買
但睇好主隊開2-0

-4

己allin

我宣佈 墨城角球劇本全面全場 半10全12

愛滋佬要反底

批准
利申9.5持有者

入左12.5s

半7

7c

無啦啦收錢

屌 唔好

係咪痴撚線。。。

半7全10

我跟左

兩張黃牌收兩萬四。。。。

黃牌買2000

波膽都5000

對佢黎講係細注

愛滋佬半場都過唔到

半場開多個角球先呀

痴線咁撚多角

主fg??

洗左2皮落去都唔記得左自己買咩真有錢

主應該就入 準備買角細了

有運到

得返1.78 主fg

主隊上呀

-3c 向上刷向下刷

千奇唔好追角
近排d角好邪
半9全11

唔好半7呀屌

愛賓半場都唔識過

我知錯喇
比多c先啦

今場多數都要等到下半先會有入波
1-0 / 2-0 都似樣了

半7全7

半場一粒都冇 屌

直等2030

佢地要死咪等佢地死囉，一陣唔中，又係度嘈果班傻仔

買左佢fg

單邊刷夠10c ok？

水原 同 慰山 仲未派

岩 跟隊輸左唔好怨

卡利亞里(主隊) 1st goal

周瑜同你一樣
反cup遠要買藥食

高水d先買

半7角大又死

正氣日

0:1

01

Booommmmm

Goallllll

單邊刷 另一邊入

半客頂住

有無巴打覺得史篤城會反底

又燈

星期三快活谷先係重點

基羅納客主@29

主首球已死

半客4倍

好彩去唔到條飛 差啲買主fg

準備mon post

呢隊野食屎啦

久攻必失 0:1

但好似得我買左咁 其他巴無

買左1：0
2：0

回一回氣 晏啲先買 而家睇波

跟

乜料k league仲未派彩

大家跟實

主cup

爭d 1-1

上船！

黑仔到 基羅納禁咁屌都唔入

又幾皮ng?

4倍反杯黎

CUP佢PLEASE

買6:30主fg

支持阿喂

水原未派？

角半7

半客cashed

仆街了 半7

未

全部都未 hold咗我兩場啲數m

真係半7

半7 大家識買了

數m

唔知有無手足8.5s初盤頂到

半7 all in角細了

角細gogo

持有人 企左上屋頂了

打多咗個m

賽前9.5b $20
$2出售

頭先柏雷都半7

5蚊收

全9 都唔定

最後幾多

卡利入波啦屌

13

我只係想食新包可以加大

但客入左粒唔敢追

次次都比閪甲啲角撚 搞唔撚掂

基佬神奇更衣室 11條友互相慰藉完就認認真真反杯佢老喵臭g唔該

呢句真

反杯

順便開多3隻角

有無巴打買左6:30 主fg
打下氣啦大家

愛G D波就係咁 全埸冇攻勢尾段就中一粒之後死守到完埸
基佬咁多機會都唔入真係屌佢老母

唔係你出開比大家㗎咩

杜塞點睇

求問美巴有無水

唔好買

大巴

不了 呢隊垃圾上次害我輸錢

佢話2030

主隊狂攻刷c

Thanks！

西班牙人全場和

反杯唔得既話都俾我輸半丫

1:1 d賠率怪怪地
可以買1-1搏下

半7全9,全10全12有幾奇
上星期先比幾場半2全1X整爆幾次角細

祖記似正路

流浪半大

奧厄點睇

4.80反cup

買100反CUP

三星仲未派
唔明狗會點解拖咁耐先派

禁屌還禁屌呀 停埋c就皆大歡喜呀

韓假不嬲遲

屌 仲未派

mon住個ac呀 陣間變-💰

收到

贏錢帶我玩腳ok？

俄超又準備半大

點帶

上次就係呢班契弟害我輸錢

垃圾黎,我懷疑佢班球員開波前幫其他隊含撚先做到榜首

意甲唔怪得衰落 波都唔入球比觀眾睇

13.5 c

8c

主cup未

恩公 角大入球大

10.5s 張飛已經係垃圾桶 沙田馬會

客-1

主cup cup cup

9.5b一折出售

德乙呢次撐美貴史

Ok

杜菜開親平手都輸

有冇人知韓狗幾時派，冇錢買雲爺爺

基佬咁都唔入 真係仆街機會大

有冇人要阿仙奴 對家

有冇巴打可以帶我推上去

假波

西甲角細穩

卡利門前飛機

收到風半場唔比入波

角大好似派錢

今場會贏 宇佐美貴史

主cup 一日球迷

0:2

仲要唔要

針

愛斯goal

美斯又中

2:0 愛G 要針了

美斯巴又中

主1豬主2豬 主杯 豬撚硬

美斯巴又中 4倍

屌9佢，到底韓假幾時先肯派錢

神啊

屌仆街 我買完主唔過十秒即比人入
屌佢老母咩

屌你

角大針

15射入0 3射入2

賽前 角大ko

10c

0:2唔係咁開心下

12.5s 屌住

狗會

我都係買完唔夠兩分鐘就比人入左

9.5 cashed

同問 心急人上

買左500

我真係屌佢

韓假唔派錢，搞到買得果50

無啦啦輸返

屌你老母 輸角輸主1主2 輸埋主盤 刷乜尻廢成咁

求美斯水

禁屌被反屌系列

唔好叫美帝啦，直頭叫美神啦

有冇睇住場波先

又中 ng 美欺

跟美斯巴買左，姐係中左條2串1盤咁

愛斯 無入球

刷10角有撚用咩，垃圾

3星派未

應該7:45派

有 就係岩岩見佢有角果下買
之後就比人入

黑到 愛G 作客正嬴過一次馬拉雞

低水到

今日成績點？

15:3射
輸0:2
點樣玩

2.5/3b

個贏字有冇咁難打

因為我買左主

西甲角細穩啦

主隊廢閪把握力抵輸

單刀差D 3:0
基仔正垃圾

屌愛c ng都派左錢韓假都未派

12.5S撕左少少左角

國米x阿狗有冇同路

又撕

傻的嗎 15射0入球
人地3射2入球
死撚左佢算啦

基仔谷都谷唔起玩撚完了

12.5s please

痴撚線

癲

求美斯巴帶領

o咀

癲。。下次跟實

dllm.....

美斯

美神 求派

小注都50k

冇了基仔係咁底線傳底

7角個陣買 買完發現單邊既... 愛斯賓膠好鐘意尾段都有角....

三日一個單位 一個禮拜兩個 一個月四層樓

8層

玩少你兩個0都心跳加速左

美斯需要靚仔助手？

愛G護埋空龍 點玩呀

每次買咁多未爆上限咩

仆街真係唔拜唔得了

追唔追愛滋好

又誇張左

咁就二十萬

兩日贏人地成年人工

基仔門前飛機 迫害

長毛好耐無見

MISS YOU

愛斯 無入球
流浪2.5S
流浪盤

西甲刷多幾角好無

貧者愈貧 富者愈富

今日睇美帝瘋狂贏錢 仲興奮過自己贏錢

代我地屠尻狗會，好治癒

都係個句 大家見識下好啦 量力而為

琴日50萬 你話呢

入定$等20:30跟美斯巴

美斯巴I need you

美斯巴整頓波post風氣，有佢出心水，其他人出都無人睇

睇得好撚過癮 好爽 今晚再嬴多啲

真係好撚過癮 好治癒呀

贏

我個個都睇

贏字真係咁難打咩

咁咪好 好過個個都話出心水

又眼賺多餐飯，cashed

真係睇到好爽

由細到大習慣咗 yn space 5

贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

美斯巴可唔可以睇下你馬會ac有幾銀

想G

想g +1

Lm 想知，黑卡大戶

有無6位數字尾

好

算了最後一擊ALL IN 雲爺爺

大家睇路啦 美斯巴50k係平注黎 點跟都好 量力而為 唔好all in

最小7位數啦

究竟美斯巴依個moment 做緊啲咩

應該唔止

有冇人知點樣改戶口個參考編號

有無奧厄8.5同路

唔cash out應該有
佢馬都fit

美斯巴咁買法係咪日日爆限額

借廿萬財仔跟美斯巴都fatfat

阿狗做乜放美揚後備

有神快拜

12.5s 頂豬

今晚ALL IN咗兩場英超2x1
兩隊都要搶分 般仲要受讓

等美欺大帝出水

希望有生之年見到美斯巴一次all in

黎緊歐霸 夠做啦呢個陣

可能有幾個account

我10.5s 頭先擺左係垃圾桶上面 我洗唔洗跑返去？

代表連登懲罰狗會

韓狗派未？

杜塞

美巴有心水未 但好驚沉 太多人
一捧就沉

美貴史隊

美揚唔打得歐霸架

歐霸都冇得出美羊

歐霸出到？

有人派我就好了

唔洗，最後10分鐘有兩角

雖然自己輸 但係咁樣望個支出同存入 好撚正

屌係喎

一日限贏幾多錢？

係中就中 邊有沉唔沉 呢到最多咪百幾人 咁都可以搭沉莊唔使玩啦

gel

咁我去食飯了 利申張飛係沙田馬會出面垃圾桶

屌你炸左？？
仆街 唔好呀

係限買500k

垃鳩圾杜塞 上兩場又唔見咁撚正氣dllm

小注跟囉 無人叫你allin

笑左

咁快gel

好多都係咁 連中完 之後旺左就轉運
林巴都係咁

奧厄5c
8.5

阿仙奴回到1.8

美斯巴都唔驚沉啦 次次都係大大注中到嘭嘭聲

呢兩日贏果d夠過幾年有突

屌1.7個陣入咗手

我就覺得運就整定既 要你贏錢D錢就點都落你袋 要輸錢你就點買D高勝算都會輸

如果沉 都冇得賴

杜伊果場多角到

一張飛就廿萬 我贏到2k都訓唔著啦

炸乜撚呀

但係總係會有人話 唉 鐵達尼真係沉

韓假終於出糧

韓假終於派了

大佬呀 爆埋我呀 屌 唔好真係10個

我懷念美神識超能力 知道賽果

有冇凱沙同路？

呢個真係笑左

冷既NG都中到 比我真係唔會點諗冷

點懷念法

有冇卡里亞里撚??

佢想打懷疑

唉 人地一注就贏返我咁耐以黎輸既總數

美巴係咪未出下一場？

知就場場出波膽啦

意甲角細100%?

美巴：50-100 萬先叫大注

我超半場收錢

救命呀大佬

你真係掉左咩 你個名

有種爆尻我

嘩屌你老味 真係10c就冰
利申買左9.5b $20

唔係一條飛先有限最多贏幾多？

掉左la

10.5s巴打

單注 過6關上限都好似係5m

大佬 11c ok？ 200蚊雖然唔多 個心好痛

咁唔關個ac贏幾多錢事嫁

ccccc

同埋一個普通ac一日最多落50萬 好似係

Keep張紙好辛苦咩

其實有咩好傾 明明我地大部份人個戶口都唔會到上限

無記錯普通ac賭波好似5m?

買左幾錢

3連C, 快

聽都未聽過

流浪入未

200

SORRY唔小心講左個事實出黎

傾下犯法呀？

入左子彈了

卡隊當我求下你快d入球唔好炸既

笑到gap gap聲

食新包 唔理你

返緊去睇 有無人清垃圾 我張飛

格流半大

事實係 未聽過係你無知

好期待2030

唔係美巴 應該唔會有機會討論呢個問題

格流jump

愛滋最尾幾多c

返緊去

大戶好似冇呢個限額

呢個真
我地邊中到咁多

10c 冰撚實

半7全10
冇買